[行動討論] 一句講晒，十一搞唔搞升旗禮

七一賀完，點少得十一？

正皮 - 國殤一定要賀一賀佢
負皮 - 又送頭不了

自推1/10

自推2/10

9成室內搞，好似71咁最尾換走室外支棋就算啦

加多個
正皮 - 早起不了

佢室內太平盛世，都唔可以比佢室外好過

怕激嬲共產黨??

自推3/10

室內升 搞唔到

有無得搵個地方升我地自己支旗

圍住會展唱國歌可行？

對面海5支旗杆?

自推4/10

71升旗經驗
朝早得好小人出黎
朝早現場既人都係早一晚出黎通宵
班狗封鎖線去到老閪咁遠

上次天都未光係煲底未出發 班狗已經主動係灣仔走過黎
仲要比人推到去中信

你有信心可以中信推到去金紫荊?

ching資深夢遊家
如果學樓上話齋去第度同步搞自己升旗禮有冇得諗

同埋仲有樣野
今次應該無咁順灘比你成晚留係煲底過下夜先
而家擺明係咁想捉人
分分鐘半夜趁你人小
突然成班狗衝過黎拉哂d人返去

如果一早先出去既話
香港人係一定早起唔到 死性黎
參考返612 71呢d朝早活動就知
所以係趕唔到0800前聚到人再搞升旗禮

搞

換走d中國旗

十八區

夢咩遊
我上網睇live炸

其實612朝早真係好多人嫁
6點黎到已經爆爆地

記得上次d柒頭皮淆到要搭船去會展
知唔知佢上船位置邊度有冇得搞

活捉林鄭?
上次最後都無人知
但聽講有人話班官係住附近酒店
然後佢地有條路直入會展入場

諗諗下都算好多人
果時真係好有逼切性

但71升旗禮果時出左咁耐文宣
最後朝早都唔太多人

好老實講咁早起唔到身......
等晏晝各區開花升國旗唱國歌